有冇人有SPSS破解版

google搵極都係有毒嘅
試用版又得14日唔夠捱到交project同exam
學校又冇free license
求巴絲打幫下小弟
tg:

用 pspp

第一次聽，研究吓先
唔該曬

上淘寶買

買正版

vm

用翻版仲咁大聲

為勢所逼
我已經順利用緊SPSS啦
多謝大家

成功破解？